熱狗個陣容可以話近年香港政團中最強, 究竟點解會搞成今日咁?

黃洋達陳秀惠夫婦, 兩個都係首屈一指嘅文化名流
世界級學者鄭松泰博士
國學大師(好似係)陳雲根
人稱現代鄧艾嘅阿緊
演說家四眼
一班博學多聞滿腹經綸嘅主持

有無人諗過其實真係佢地too good for腥港?

一日最衰毓民啦

當時屌票未竟全功

笑

cap水能力最強

中飽私就最叻囊

琴晚聽神驅, 屌你幾百蚊都搞 .. 苦主要退錢退唔到

收皮啦屌 想嘔啊

乜野中飽私囊? 你香港人想我地熱狗打救, 一啲付出都唔使?